Pour chaque question, entourer la bonne réponse.\\

\begin{center}
\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,2]*{3}{X[c,1]}},vlines,stretch=1.5,rowsep=6pt}
% Dans l'expression $\left(17-(5+2)\right)\times 3$ on commence par quelle opération ? & la soustraction & l'addition  &  la multiplication \\
\hline
& Réponse A & Réponse B & Réponse C\\
\hline
Le résultat de $\frac{8+3\times 2}{2}$ est égal à : & $11$   & $6$ & $7$   \\
\hline
Le calcul $\frac{45-8}{4}+6$ correspond à : &  $(45-8)\div 4+6$  & $(45-8)\div (4+6)$ &  $45-8\div 4+6$ \\
% \hline
% Le calcul $(3,5+4)\times 5$ se lit :  & Le produit de la somme de 3,5 et de 4 par 5 & 
% La somme de 3,5 et du produit de 4 par 5 & La somme de 3,5 et de 4 par le produit de 5 \\
%\hline
%Le calcul $2,4+\frac{5,5}{10-6,5}$ correspond à la séquence calculatrice : & \touche{2,4}~\touche{+}~\touche{5,5}~\touche{$\div$}~\touche{10}~\touche{-}~\touche{6,5}    & \touche{(}~\touche{2,4}~\touche{+}~\touche{5,5}~\touche{)}~\touche{$\div$}~\touche{(}~\touche{10}~\touche{-}~\touche{6,5}~\touche{)} & \touche{2,4}~\touche{+}~\touche{5,5}~\touche{$\div$}~\touche{(}~\touche{10}~\touche{-}~\touche{6,5}~\touche{)}  \\
\hline
\touche{6}~\touche{4}~\touche{-}~\touche{3}~\touche{1}~\touche{$\div$}~\touche{4}~\touche{-}~\touche{2}   &  &   &   \\
La séquence calculatrice ci-dessus correspond au calcul  : & $64-\frac{31}{4-2}$  & $\frac{64-31}{4-2}$ & $64-\frac{31}{4}-2$   \\
\hline
\end{tblr}
\end{center}